真係好奇怪，好小人講機場

究竟連登現在有幾多成5毛
9月1

9月1 機場見

次次啲機場post失曬蹤

推

逢星期六日 1pm
你地千其唔好一齊準時入機場呀

香港身為一個國際都會，
機場就好似香港嘅心臟一樣咁重要。
每個星期都重擊心臟，香港仲有命嘅？

警告你地班人
千其唔好逢星期六日咁準時1點一齊入機場，
大嶼山交通會負荷唔到㗎
到時塞住曬成條入機場嘅路，
搞到遊客同d crew入唔到機場，咁就慘了
睇怕又要cancel好多班機⋯⋯

塞完星期六日，
兩日內cancel同delay左咁多班機，
又要幾日先回復到正常，
但係話咁快又到星期六日！！！！！
你地班仆街又出黎塞！！！！！
你地知唔知機場好慘㗎？？？？？？？
未回到氣又比人再塞過！

點知你地班人咁有毅力！！
知道左機場係春袋，
約好個個星期都準時1pm塞機場，
痴撚線！！
長遠黎講對香港經濟一定有好大影響⋯⋯
知唔知機場每秒幾多錢上落！！！
你地班廢青have no stake in the society㗎，
做一世都賺唔到咁多錢呀！
你地短短地搞兩三個星期，
到時外國政府都一定會忍唔住出聲，
令到香港政府同商家佬都好頭痕！
我依家強烈譴責你地班暴徒阻住香港經濟發展呀！

好人一生平安，
認同請分享！
推比全世界知！

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

推 機場見

推哂今日啲行動先啦

機場先係重點

話咩有禁制令
班和班非又話犯法要守法和平理性表達訴求
都唔知佢地想呃自己幾耐

多人入去佢點拉呀
拉哂又點告呀
200萬人排期上法庭？
用下你個屎眼諗下啦
人多必勝呀屌你

p

9月1日，一齊搭車入機場

佢禁制令係機場入面
外圍都係睇飛機都好地方，又唔犯法
想睇飛機唧

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐡又封站，荃灣站，荃灣西站，葵芳站，你仲唔罷買！！！！
港鐵商場 (改去--->替代商場)
圓方
德福廣場(改去--->淘大花園/商場)
青衣城 (改去--->青怡廣場)
PopCorn (改去--->將軍澳廣場)
綠楊坊 (改去--->荃灣千色滙)
Citylink 連城廣場(改去--->沙田中心)
杏花新城
連理街 (改去--->將軍澳廣場)
海趣坊 (改去--->啟豐商場)
駿景廣場 (改去--->銀禧花園)
新屯門商場 (改去--->富健花園)
恒福商場 (改去--->置樂商場)

香港人撐香港人
可入去行街，去厠所，但唔可以消費